是不靚早，焗豬扒飯汁但意粉底

尋晚整多咗食唔晒，唯有當早餐食，好能飽

做乜攞埋人地隻碟返屋企

早餐食咁肥

飽𠹌到哭𠹌左

自己買的

飽到啲胸肌跌到落肚臍喎

減肥唔是早餐多啲晚餐最少咩

笑咗

咁唔爭氣

飽到肚腩撐到上胸肌

邪惡早餐

冇錯，一早打大佬

Why can do this

好靚

好多人都係咁話我

JM9

你喺豬扒

靚豬扒

食咬

你想食我同口交我

想咬

言青口交口巴